好想插隻手指入呢個粉嫩多水靚西

柚

你冷靜d先啦，細路，你太戇尻喇。你以為連登真係有咁撚多撚樣留comment? 其實冚棚冷都係我一條友留嘅，唔撚信我轉 ac send 返同一段嘢俾你條柒頭皮睇

On9

零分重作

有圖 叫做有誠意既post啦

5/10

你個西有汁

回帶西

回自己帶吹？

gay

帽撚癲啦柒頭

一個post 有2個柒頭

Send到未呀柒頭

原本樓主已經夠柒

點知仲有人柒過佢

改文改到成條撚咁，仲以為可以做潮文

你係第三個